今年隻豬好撚頂癮😂

隻豬好邪惡

好似連個柒頭

有d柒😂

的確好得意，不過無連登狗gum經典，我覺得有多d 有🐷仔特色既emoji可能好d

希望永久使用

得三個咁少

有無人有TG版本

今年豬年
係咪全年有得用

#run#pig

有TG STICKER未

點解我得兩款豬仔既

不如

可以齊12生肖

好鍾意

有 WhatsApp version我會比錢買

以為講緊夏蕙姨

#cry#pig

D花fing下fing下好得意

#pig1

我中意呢個

都係狗正啲

仲靚過維園果啲

狗得意好多

ln

好似人型豬八戒

好似豬八戒 笑得好淫

呢幾個都正正

等睇年宵畀人攞嚟賺錢

有無巴打整做whatsapp sticker

正

連仔有冇得整做whatsapp sticker

幾時有whatsapp版

幾有心機

有無人整咗wtsapp sticker

#pig5#lny

好似狗得意啲

想要whatsapp sticker

想要衛生署果隻公仔豬

訓啦豬西

“同我鬥？”

幾時有whatsaop版

整左高清版

Whatsapp點先用到？

🐷

好似柯文哲

幾時出埋whatsapp sticker

😂

叫板主up上whatapp圖

邊撚個design，咁撚勁都有

會唔會有whatsapp貼圖

有冇得成年都用

個樣好以震英

有無whatsapp sticker?